喺度我要講個絕望事實俾各位毒撚知

你以為興趣班會係其中一個出路？

事實上啲情侶係會拖住哂手黎上 個個都係1pair pair咁架屌你 零零舍舍得自己一個坐埋一邊

毒撚辛酸自己知

啲非毒撚連登仔成日老點人 不停要毒撚傷害自己 以此為樂 聽落好似見到啲曙光 實則係推落懸崖 好陰濕

你上乜興趣班先？
咁岩pair pair情侶咁好笑？

手沖咖啡啦 射箭啦 去完兩個班自殘完 仲想我再去試咁狠毒

拿 就係依種人啦 大家睇到啦

佢無叫你再去試喎

傷口未復原 仲好敏感 sor

毒撚去改善社交技巧仲好啦

我都費事留言
你乜樣咪開乜post

我認呀

邊度有得學射箭

lm

都唔係既 樣衰冇social kill同 樣衰有social skill都已經差好遠

Lm 好似好好玩

屌佢老母落地獄啦
祝呢啲仆街中出有咗但永世無錢同居
屌你老母含家剷

上過日文班，得一pair 係情侶，其他都係女，不過個個都認真上堂 完全冇機會識

點解唔問功課/一齊溫書